1010 就完約，請出招

用緊family plan
用返1010 或者轉smt 都可以諗

✨SmarTone至強勢4.5G網絡港鐵全線上網最強✨
📱新號碼、📲攜號轉台、👨🏻‍🎓👩🏻‍🎓大專生、、續約升級、新鴻基及指定企業員工個人或家庭計劃、另有家居寬頻服務，歡迎查詢，聯絡方法

自選服務：

Whatsapp：

Telegram：